新華埃及團今次叫咩名

有冇ching作個正啲嘅名

出埃及記

埃及肺老炎

埃及武肺團

嗚呼埃joy

埃, 埃, I中佐肺災

埃及食環團

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

新華奇妙冒險 埃及編 武肺九榮神

塵埃

出埃及老友記

大製屍伊姆霍特朗普

唉屌唔撚驚